點解可以俾一班無文化嘅犬拎武器?

成班警犬好似有暴力傾向咁
見人就吠 見人就咬

再諗諗下，
班警犬又係讀唔成書，唔識獨立思考，冇批評嘅人，真係同狗冇咩分別

主人講乜就乜 ，不分是非黑白，主人叫佢咬就咬。不過又難怪嘅，主人都係中共嘅狗，狗訓練出黎嘅都係得返個狗樣